android whatsapp清對話會唔會清埋相？

d group好撚多相 想一次過清曬佢
清個group chat history既話d相會唔會del埋？

對話還對話 好似係

有冇方法可以快速清相？

搵返WhatsApp 個資料夾成個del